好寂寞呀

你只係到左第一步
之後就係適應同習慣
最後你就係人生贏家